全世界入黎投票！830定831死線？

如果覺得要定死線迫政府

回應五大訴求同黑警濫權就投完票

幫手推推Po

如果覺得唔洗Set死線

大家各有各做既

可以無視呢個Po

—————————————

830死線

831死線

PS：我地已經拖左好耐無定到死線 823推唔起 希望830/831 推得起

612 721 811

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

推

Set黎冇意思 政府唔會理

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

比出面睇我地係出師有名

唉 班狗真係無撚性

唔係要佢理係我地升級合理

求非p牌絲幫手推

岩呀

投票同推Po

831 利用民陣大型和理非遊行/集會作為最後通牒，過咗2359不回應就全面升級！9月1星期日已經可以行動，之後再配合埋9月開學大罷課！

黑警還眼 唔可以慣 唔可以慣 唔可以慣

推呀

點可以無deadline

下 上星期唔係死線左啦咩

今個星期先岩

幾時？大專嗰個？

邊日？

屌你老母笑撚死人 823死線 825死線 依家又830定831 屌你老母有幾撚多個死線呀

咪就係你班友唔肯推

823囉

出面無人知
點樣出師有名

830死線，831行動，91接力